真‧被捕處理手法

我，本人親自問左律師
0) 出門前講定比朋友家人知，過左某時間就幫自己搵定律師，因為依家狗係全力令你搵唔到人幫
1) 如果比人拉, 唔講野最好
2) 第一時間叫家人搵律師
3) 做唔到1,2 ，就算簽左簡易認罪，出到黎第一時間用錄音record自己記得既被捕到審問細節，同時搵律師，勁詳細講被捉及審問過程，律師先有機會幫到手
4) 就算48小時內咩事都無，都要搵定律師/法援

總之記到既就要講同記錄低同一定要搵律師。

咁都負皮我....

簡易認罪

我特登問埋架...
如果簽左，就只可以打係有壓力/外在因素下被認罪
但一定要夠快，唔係個官都幫你唔到

推

認真post

打死都唔簽啦吓話

你睇下班狗告示威者咩？揾唔到證據就告人襲警，你估個小朋友比人打成點？迫成點？下一個到女仔呢？

佢地面對緊既壓力你想像到？

PUSH

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

姐係你覺得到我亂吹？

updated!!!

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(repeat:！ 我無野講！無證據證明部電話係你既）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

律師有野講

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

我俾人拉過 有啲嘢想講（有落口供實用資料）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

咁都唔應該簽啦？
萬一個官唔接納你的講法咪仆街？

被捕需知